Frenzy - Apollo 11+ Icarus

買唔到碟，之前上拍賣網都bid輸左